let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "¿Quién es el autor de la frase 'Pienso, luego existo'?",
        answer: "Descartes",
        options: [
            "Descartes",
            "Sócrates"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "¿Cuál es el libro más vendido en el mundo después de la Biblia?",
        answer: "Don Quijote de la Mancha",
        options: [
            "Cien años de Soledad",
            "Don Quijote de la Mancha"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "¿Cuánto tiempo tarda la luz del Sol en llegar a la Tierra?",
        answer: "8 minutos",
        options: [
            "8 minutos",
            "12 horas"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "¿A quién se le atribuye la frase 'Solo sé que no sé nada'?",
        answer: "Sócrates",
        options: [
            "Sócrates",
            "Aristóteles"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "¿Qué líder mundial quedó conocida como 'La Dama de Hierro'?",
        answer: "Margaret Thatcher",
        options: [
            "Margaret Thatcher",
            "Dilma Rouseff"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "¿Quién fue el primer hombre en pisar la Luna?",
        answer: "Neil Armstrong",
        options: [
            "Michael Collins",
            "Neil Armstrong"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "¿Por qué es mejor reconocida Nadia Comaneci?",
        answer: "Por ser gimnasta",
        options: [
            "Por ser gimnasta",
            "Por gobernar Rumania"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Medellin es el distrito especial de:",
        answer: "Ciencia, tecnología e innovación",
        options: [
            "Ciencia, tecnología e innovación",
            "Arte, tecnologia e innovación"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "¿Cuál fue el recurso utilizado inicialmente por el ser humano para explicar el origen de las cosas?",
        answer: "La mitología",
        options: [
            "La filosofía",
            "La mitología"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "¿Quién es el autor de 'la ultima cena'",
        answer: "Leonardo Da Vinci",
        options: [
            "Leonardo DiCaprio",
            "Leonardo Da Vinci"
        ]
    },
];